點解d廢老可以咁撚臭

屌你老母班廢老成日唔沖涼 成身尿味同汗味
仲要走去迫巴士地鐵 真係屌你老母啊

其實點解一首航空母艦就代表到中國十三億人的夢想？個夢想係想有架航空母艦定係要強大的軍力？中國人發夢都想要強大軍力又係唔係代表骨子內成日諗住入侵人地佔領人地？大統一唯我獨尊的思想從來冇變過，講咩野和平掘起？

屌真係好撚難頂 半車人掩晒鼻

佢地好似唔洗衫咁

之前唔知邊度睇過話因為就黎死，開始有d 腐屍味

d 阿伯又煙又酒又臭狐又老人味

嘩

屌

最難頂係迫巴士地鐵
全車人逼住聞佢陣味

其實係up左好耐既屎味
通常係唔吻屎或者吻得唔乾淨

屌係真唔係啊

以前喺醫院返工
識個人唔係老人家
但陣味一樣
聽啲護士講吻屎吻得唔乾淨就係咁啦

吻屎唔乾淨廢老唔痕既咩

聽人講話老人家唔係因為唔沖涼所以有味
而係因為佢啲內臟器官都開始退化而產生
如果係身體好而且又注意衛生嘅老人家應該唔會有味
利申，聽人9up